丹尼路批紅魔：淨係識踢高波！

【體育】曼城後衛丹尼路雷斯在不敵曼聯後，批評對方進攻只懂長傳。

在周六英超曼徹斯特打吡，曼城在半場領先2球之下，被曼聯反勝3:2，錄得今季主場首場敗仗之外，亦未能在今輪就確定封王。正選上陣的丹尼路雷斯（Danilo）賽後坦言十分失望。

「我們踢得很好。要是你分析這場比賽，我們擁有控球權，控制了形勢，他們只是用長傳進攻，就入了3球。我們今季一直保持這種踢法，亦維持高水準，只是今天沒有效。」丹尼路說。

藍月在周中歐聯8強次回合再於主場出擊，力爭扭轉首回合0:3的敗局，反勝利物浦晉級。丹尼路希望城迷能支持球隊：「他們今場很出色，事實上整季都很非常好，要是對紅軍時再接再厲，肯定會激勵我們爭取反勝。」

圖片來源 : ©AFP

椰子是無辜的
琴晚兩球都燒味

由放題路把口講出黎真係好有說服力
講到下場R聯佢有得落場踢咁

怎麼才算贏曼城

輸波罪人緊係要出黎轉移視線

他們只是用長傳進攻，就入了3球
咁好心就反省下點樣守長傳高波啦 輸左都要攞翻揸沙 以後足球禁止長傳就晒你好唔好

而家踢波淨係俾鳩猜啊

怎樣才能算嬴了曼城
1. 不能踢高空球

屌你上次贏曼係 都靠死球炸播

成王敗寇，正如獌狗一樣，贏又點？咪又係二弟

慘得過淨係得高波都入你3球

佢冇錯，打Fifa 用獌屈高波同身位

Sick ball

要立球例 個波高過頭就foul

認真用波同求其大腳跑跑跑係有分別，諗野唔好咁極端

哥帥通常一輸就話自己踢正確足球
要人地跟佢踢

高波先係足球正確踢法

你地上半場都係咁放幾個高波入禁區射波炸喎
係丁力自己射唔入姐

英超球隊唔打高波

咁長傳急攻呢種踢法又真係舊左d既

現代足球係整體戰入手

第一球山狗爆入禁區都叫長傳

最緊要全場奔走，咁先永無走漏對方球員

係最有效 唔係舊